韓狗無心踢就俾番個位我地🇨🇳🇨🇳啦

講真 oppa打得唔差

係班歐佬踢法太粗暴

又要黑番球12碼仲stop埋son仔攻擊

咁都唔差

班死鬼佬茅到

恰我地華人林善